姑婆叫我幫手睇睇部手機咩問題

點知一unlock就係主畫面見到連登
仲話晚晚都睇，唔睇電視wo
（利申近60

估唔到咁貼地

恭喜樓主.